(不推文) A0毒絲/ 毒撚/ 棍絲 唔玩交友app點出 pool~~ (27)

仲上緊堂幫你地開

先lm

再潛水

上水

今日都有唔開心嘅事，但解決了

真毒榴名
係咪有人教我玩game

依個Po d 人都好好記性

開猜猜畫未

你做標靶？

Board驚唔係即係扔標咩

我捉住你隻手一齊瞄準個標靶

笑die me meh

都話我真毒黎架啦

咁我識玩啦

咁改一改

做咩換個方式取笑真毒姐

[member]大把偽毒排起我的前面 [/member

］

邊到反差明明真毒咩都唔識

依個唔係花生

呢個係笑話

唔會呀 你想打rank/街都可以

好景絲

調番轉架喎望落去都唔聰明

係咪有貓睇

芋頭絲都好可愛

我又打

冇人add我

有人幫手呀

多謝

3132

你地都重要

我成日覺得好景絲真人應該好sweet

聽日再打

賣膠

有機會見都不錯

唔可以，要見係街見

估到咩

我先係

你準備估幾次

少少咸

亂入，係咪有game 玩？

沒有少打機其實

我呢到都追唔切，sosad

請食榴連月餅tg問得地百科搵到

新棍絲lm

算嘅話我都叫識打機

即係唔預我唔識打機

芋頭絲我地一齊聽

係！！！！！

早晨

芋絲

Ohayo

做真毒會做嘅野

估下

估左先

上面咁主動既 食花生先

你地都可以製造其他花生架

其實直覺都幾準

都差唔多嘅

估唔到連登都有明目張膽既交友PO

大家都係9up

(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(28）

開定